（核彈）雲海：原來警察同妓女係老相好，有圖為證

做圖做文宣！

Push

警妓😱😱😱😱😱😱😱😱😱😏😏😏😏

唔怪得知 咁多年冇人掃黃啦

貼曬去西鐵站

難怪咁著緊 得陣比人趕走哂 阿蛇冇地方出火

唔怪得啦

推

屌啲狗唔只蠢
仲咁撚重口味

搞到我而家聽到煲冬瓜
就作嘔同扯火

竟然係真

劏蛇？

我冇野講

想睇露鳥圖

煲大佢上蘋果

叫老雞 仲要係支那老雞

阿sir出火唔洗你教

無錢請明星要搵埋呢啲廢老咆錢雞
唔怪之得騙徒手法層出不窮啦，有班警犬係後面比意見又唔捉人

冇撚野呀？

慰安婦？

新界北包咩地方？
貼街招！！！！！

好想嘔

老雞是沒有人要的.jpg
老雞比狗食啱哂

差狗=日軍？

有無fact check？

煲老藕

推 文宣

係咪出信俾英國果個協會
唔怪得英文咁屎 成班垃圾坐埋一枱

三年前嘅post，仲fact check？

!!請幫手廣傳!!
如見大量不名人士冇委任證

如懷疑有人冒警

要即場打999報警(記著拎報案編號)
做個良好市民 打擊懷疑罪犯
點報案可向雲海學習

真係屌埋我個份...

push

tree lun 7 9 sin

雞姦雞

雲海真係好撚多各界既黑材料
雲海

好重口味

報得ICAC

貼街

好羞家。

有隻狗嚟架ching

室內唔係禁煙咩？？

好大陣臭閪味

食到咁偏

？

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

（已製圖）香港警察與性感大媽的親密關係！警察聯歡宴 邀請大媽「剝衫」唱歌

警察不嬲大哂架啦

黑警真係唔同d

娛樂方法都特別有趣

傳說中嘅慰安婦？

黑警真係柒出世界，腐敗到一個點 不知所謂

⋯⋯⋯⋯

原來都係fd, 估唔到警察都叫開甘的質素。。

恩客

唔講以為退休警察聯歡會

搵咁多錢搵高質少少啦好心

嘩屌

老相好

原來佢地食開老雞好嘔心

咁又係，呀蛇一唔開心就懷疑你藏毒，又要你當街兔仔跳，又誤抽你龍根

我冇嘢講

嘔住黎推

推呀

為什麼你的警察丈夫今晚不回家？
因為要和北嫂聯誼啊！

認同請分享

不能只得我看見

慰公安

狗妓仲要咁樣衰

打咗j

你睇下個乜鳩員佐級狗會長，雞蟲咁撚樣啦，唔意外

(6月27日）林鄭偕李家超見警察職方協會，表揚警隊專業克制，出席會面的包括警司協會、香港警務督察協會、海外督察協會及香港警察隊員佐級協會。

員佐級班散仔係配返呢d級數嫁啦

條頸巢皮到咁真係屌得落？

唔係嘛

警隊多雞蟲

喂呀

阿蛇ot賺咁多 下次應該可以有啲好啲既貨色

警察愛大媽

黑警欠缺專業判斷 胡亂封路 放行滋事份子 剝奪市民利益

30/6強佔會展寵物展
參展單位嚴重損失
愛犬 痛失每年盛事

1/7封金紫荊
當日升旗儀式順利 未見有異
警方打草驚蛇 強圍金紫荊
港人慶祝活動被奪

6/7 高調保護屯門賣淫人士 放行滋事份子
警方出動過百警力 保護賣淫女士
情況堪比保護國內政要
公園嫖客出手打人 警方反向為保圍家園的示威者噴胡椒噴霧 以為公園嫖客截的士離開

7/7封高鐵站
示威於站外舉行 不影響高鐵運作
警方竟高調圍封港鐵站
分化中港兩地感情

文宣全面進場

難怪琴日要保護大媽
因為要搵佢地私人演出

邪牌愛差人

男人為咗男人嘅尊嚴，好應該企出嚟證明自己品味唔係咁

女人為咗女人嘅尊嚴，好應該企出嚟證明香港女人個格唔係咁

難怪

審計處check得緊呀
所以肥媽都請唔起
掃黃免費餐衝到去食

雖然已經唔知po第幾次，但都要推

警察包娼庇賭是常識?

唔怪得俾人唱叫雞

長輩圖

原來後面牽涉成個黑金系統駕屌

好撚嘔心

高質既唔肯招呼佢地

D 狗公日日對住TB 狗乸, 見到呢D 大媽就硬哂架啦

黑警全部係雞蟲！
一定全家生花柳！

記者報下，唔該

黑警啲品味真係特別

呀sir happy唔洗你教

唔係室內食煙，呢度成枱錢就可以證明有利益輸送，報ICAC

無碼版

推啦佐級

再推囉